[海賊王] 劇場版STAMPEDE第二彈預告片 以及 第934話情報 公佈！

劇場版STAMPEDE第二彈預告片：

尾田身份為【原作+監修】
新角色巴雷特（前羅傑海賊團成員，魔鬼後嗣）、費斯塔（戰爭發動者，慶典大師）
羅、 斯莫克、達斯琪、巴基﹑亞爾麗塔等人登場！！

宣傳語還提到【尋找羅傑留下的寶藏】的關鍵詞。
路飛最後喊的是巴雷特的名字。
尾田：【要是沒有20週年這個名義我是不會讓做這樣的電影的。因為肯定超級有趣啊】

from: TALKOP

海賊王934話情報：
標題： 花之豹五郎
扉頁是烏索普躺在野餐布上，周圍都是鸚鵡。

和之國地圖：
以花之都地區為中心，左上方是希美地區，左下方是兔丼地區，勞改採礦場在這裡，
再西邊是九里地區，從上到下是頭山，博羅町，編笠村，
花之都右邊兩個地區分別坐落著北之墓場和刃武港，
地圖最下方是鬼之島。

路飛被吃了羊駝Smile果實的看守威脅，表示路飛戴著海樓石的手銬是不可能逃獄的，敢反抗就砍手。
礦裡的老爺子被一個六條腿的看守毆打，慌亂中似乎吞下了什麼，被守衛注意到 還是路飛戴著手銬去救人，
結果未知，結尾是三災裡的Queen來到了礦坑監獄。

下週休刊，這周海賊一共15頁，去掉扉頁14，無跨頁。

這是羅等角色首次在劇場版中登場！！
目前公佈的大Boss--道格拉斯‧巴雷特
身份是前羅傑海賊團成員、『魔鬼後嗣』！！

就咁睇Boss個樣好似D幹部級嘅樣咁...
但係個頭銜令我有D興趣

大圖：

有羅份

個設計睇落唔似會多戲份，分分鐘好似上一套薩波咁，純出下場。

完全封鎖

作為羅傑成員個樣太後生

劇場版嘅簡介：
由海賊舉舉辦的，為海賊而辦的世界頂尖的慶典 海賊萬博會。
路飛等草帽一夥收到了被稱作「慶典大師」的萬博會主辦人布埃納‧費斯塔寄來的請柬。

被一路引導到會場後，看到富麗堂皇的亭子星羅密佈，
以最惡世代為首的眾多海賊匯聚一堂，氣氛空前熱烈。
萬博會的重頭戲是「尋找海賊王（羅傑）遺留的寶藏」。
由渴望獲得寶藏名揚四海的海賊們引發的財寶爭奪戰拉開序幕！

然而，在讓海賊們熱血沸騰的萬博會背後，
佈滿了別名「最邪惡的戰爭發動者」費斯塔的凶行，連想把海賊們一網打盡的海軍也展開了行動——
左右時代霸權的財寶爭奪戰持續白熱化，
突然，原羅傑海賊團被稱作「「魔鬼」後嗣」的男人道格拉斯‧巴雷特闖入。
化為威脅路飛等人的存在擋在他們面前！

瘋狂的海賊、打算終結此事的海軍，
另外連王下七武海、革命軍也來參戰。不分敵我的大亂鬥開幕。
財寶爭奪戰和海賊萬博會一味地陷入無法預測的大混亂局面！！

睇嚟羅會有一定戲份，分分鐘仲會有基德。

上次果套黃金垃圾到死

條預告睇咗等於冇睇
估唔到會用前羅傑嘅成員做boss
羅 巴基 斯摩格同達絲琪

根據簡介，海軍打算將海賊們一網打盡，
再睇下斯摩格同達絲琪個造型成個海賊咁，就知佢地今次劇場版擺明係做臥底。

點解？
你覺得最好睇係邊套先...SW, Z, G？

我覺得Z=SW>>GOLD
成套gold唔知做乜 冇咩故事性

有巴基都唔會難睇得去邊

gold條主線簡單到同特別篇差唔多，個BOSS嘅前奴隸背景故事可有可無，
然後再用GAG同彩蛋填滿套戲。
TV SP Heart of Gold仲好睇過佢。

但係我覺得Gold個BOSS用世界最有錢嘅人呢點嚟包裝好吸引，
尤其係毀滅世界嘅力量就係錢呢一點！

同意！
簡介講嘅王下七武海會來參戰，應該只係講巴基。
兩年後個樣成個OOGIEBOOGIE咁。

我最有印象只係烏god對運氣妹
其他我睇完係冇咩feel 特別係打大boss
同Z 金獅子係差半級

簡單嚟講就係魅力唔夠，實力已經唔勁架喇，個背景故事又普通，最有魅力嘅地方又講得唔多。
用金錢用為力量，點知真係literally用金嚟打人，而唔係交易手腕﹑或者利用人嘅貪念。

本身我係期望見到好似帝愛集團咁霸氣。

巴基船長都係羅傑海賊團前成員

原來1月已經有劇場版STAMPEDE嘅彩蛋。
海賊萬博會--今次劇場版的背景